IT9你個保升中心住成點？

一訓落張床係唔係就諗起白做五人年？

唔得閒回你post

忙住un un腳笑人落錯車ing

IT9一入屋就應該已經谷鳩氣

但親戚朋友問起怕唔怕摸頂就要扮到無事好自在

最緊要有個安樂窩比老婆

一出街經過樓下間地產舖

每次都見到呃佢摸頂隻aa9

好撚谷氣好想打柒佢

但係隻aa9扮恩勤笑住問：

呀9生

呢度（保升）好好住呀呵？

我仲有好多靚盤，介紹親戚朋友比我

多d熟人住附近開心呀

白做幾年係慘d既

more, 多d場景

1200萬樓契呢？

成功經我買樓

我比返介紹費你啦

大家咁熟

你又會多左朋友住附近大家開心

幾多錢都買唔到呀

智力不高既IT9比aa9 講到佢心郁郁

咁閪殘，未裝修完呀住你老母喵！

之前好開心傾裝修
依家應該真係驚到腳unun

it9而家輸幾多⼂

招呼咗青山道上去住得閒互含吓,3個人住282呎

IT狗無輸！！！！！
呢張相尋晚先影既

邊止爆精咁簡單呀，呢個275呎姐
IT9果個無530都550啦

同米已炊鬥捐錢呢

輸60萬

好似首期比80萬

即係有20萬就負資產

被偷走的五年

冬天unun腳飲熱飲